林奠緊急開會係因為班曱甴唔開真鎗唔夠打

如果係因為區選開會時間根本唔啱

應該係準備對暴大出手
武力程度會超乎想像
暴大依家裡面魔法儲備太多
班狗官唔會沉默

佢地係傾開鎗有咩後果
點樣可以合理化開鎗
同埋減低帶來嘅影響

佢地好撚想開真鎗殺人
成班惡魔真係痴撚線

其實直升機可以空降人入去打
睇佢敢唔敢姐

我覺得係
呢兩日建制派屌政府冇用
柒蛾急急腳諗對策
先至call行馬

樂觀啲睇
可能係出全民捉示威者呢啲on9野

但悲觀啲睇
可能真係俾你噏中

推

全民

點會咁on9
班藍絲唔驚死咩

開左成晚會，傾左啲乜出嚟？

黑警唔夠打先會交出黎祭旗

yes

我都帶定文具
廢老自己小心

陣間直升機都俾人打埋落嚟

死多幾個

逐個慢慢落，未到地都已經__啦

真係連直升機都掟爆你。但附近一定要少人。

巴打你講左我想講嘅野
我覺得尋晚緊急召狗官返去傾係想商討點樣正式開槍殺人合理化件事
經過左5個月我地都已經適應左佢地嘅戰術同武器
進入白熱化階段
而係呢個過程中係警察係國際上不斷出醜
更多人同情及支持香港示威者
香港政府嘅局勢係每況愈下
可能想通過強烈鎮壓去消滅聲音
不過可惜呢度係香港
請大家唔好再對林奠的講話或表述有任何感覺
呢個已經唔係一個人類
只能係撒旦旗下的一大頭目

香港人！報仇！

内戰囉，藍得既都廢老黎，成班勇武著著 i love hk tee攞正牌打撚死晒d廢老

本土廢老唔敢出
咪叫中聯辦放晒D 小粉紅落黎做野囉
有幾難?

咁玩法即係出飛虎隊當中大學生恐怖份子咁打 一定係全程出真槍

侵侵雖然唔理香港但講左要humane way

都係吹啫，事實上我都唔信有人會做。
但你話當恐怖份子開真槍掃射，咁咪返屋企瞓覺囉。反正香港已完。

我估會
1.借用解放軍直昇機,香港機師架駛用迫擊炮,空中發射象膠子彈,因為無出過解放軍,國際難以遣責.
2.借飛行服務隊救山火直昇機照頭淋加強版藍色不明刺性液體
3.借用解放軍裝甲推土車掩護,攻入二號橋
暴大最大弱點無空中優勢